不要屌人散水撚，試著說「721 811」

發生咗既事已經改變唔到，希望大家記得「兄弟爬山，各自努力」呢個道理。

琴日811嘅post全部沉哂，變成留守派同散水派互鬧，咁就中哂政府計

推返相關811嘅post上黎啦好嗎

自推十次 721 811

721 811